屌你地有冇諗過前線番到屋企會好灰？

作為隊友係要諗點樣幫到佢
唔係響後面批評 一副高高在上咁屌屌屌

有去過現場都知
每次現場個網絡都係十分差
連登Tg wtsapp都上唔到是常識
你地要傳遞自己想法不如首先諗下點改善網絡先

最後 我想同大家講
818乜都冇贏到 唔好再咁心散
唔好再神化170萬人
諗下運動因咩行動而得到延續先啦

聽日遮打再見
今個星期好忙 唔可以放棄

不過你班仆街道歉先啦

818你班仆街道歉啦

元朗 @2330

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

幫你推

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

其實無人屌前線，連登啲放負同屌人post，請直接block
你諗下連ig，tweeter都買左幾十萬户口啦，中國大家都明

唔撚洗理班on9啦 撚下班狗咪幾好

不過樓主呢d post唔洗出啦 冷處理就得

肅正討論風氣 大家都有責

洗撚理班冷氣撚?

大撚把三毛啦

今日做得堅好

話撚左咩和理非不割都係廢撚話 留耐少少就比人屌

都唔知你cap出黎做乜撚 都無人睇

但樓主出post都好影響士氣

在好大部分係政府三毛帶風向，但係場邊睇嘅大家更加要清醒，三人成虎，越多人講就越容易影響到個輿論

我明你想屌班冷氣軍師
不過點名還點名
可唔可以唔好貼左佢地講乜
你既整合搞到佢地仲傷心

唔好傻啦
呢啲擺明五毛黎
你仲要cap哂出黎
原本睇唔到都變睇到啦

先勿論訊號差 上到前線各有各忙邊會下下得閒睇電話...
每次翻到屋企一開見到呢d post真係灰到
係仲灰過比老豆老母屌

我錯咗！錯要認！對唔住！隨便屌！

以後淨係講：
1. 核彈都唔割
2. 612 721 811
3. 感激勇武唔同和理非割蓆

你係要自欺欺人既
咪繼續欺囉
咁樣搞法連登變到Facebook咁低質架啦

仲有fb live 果批濕鳩都係咁講嘢